因武漢肺炎，美國提升對意大利的旅遊警告，如非必要，切勿前往

已經傳晒去本土啦